{
    "Current player state": "当前玩家状态",
    "Device control": "设备控制",
    "Device or service connected": "连接的设备或服务",
    "IP": "知识产权",
    "IP or hostname of Device": "设备的 IP 或主机名",
    "Information": "信息",
    "Length of current title": "当前标题的长度",
    "Modelname from player": "玩家的型号名称",
    "Name from player": "玩家姓名",
    "Pause": "暂停",
    "Picture of current title": "当前标题的图片",
    "Player volume": "播放器音量",
    "Plays current audio source": "播放当前音频源",
    "PollingTime": "轮询间隔",
    "Pollinginterval [msec]": "",
    "Pollinginterval [sec]": "轮询间隔 [秒]",
    "Seconds played for current title": "当前游戏的播放秒数",
    "Timeout for API calls [msec]": "",
    "Timeout for API calls [sec]": "API 调用超时 [秒]",
    "Title1 from player": "玩家的标题1",
    "Title2 from player": "玩家的标题2",
    "Title3 from player": "玩家的标题3",
    "Toggles Pause": "切换暂停",
    "Toggles Stop": "切换停止",
    "Volume": "体积",
    "bluesound adapter settings": "bluesound的适配器设置"
}
